作為FG係而家既香港應該點決定前途？

呢排好多人都討論緊移民去英國/ 台灣
但係岩岩FG或者做得1/2 年野個堆又冇錢搞移民
經驗又唔夠去外地同人爭工
呢批人除左硬食國安法留係香港仲可以點

我覺得錢銀同決心緊要過經驗
Fg可能未嘗唔係好事嚟
冇經驗冇返過工 咁就好易話為 唔使經歷轉工種/ 環境嘅問題 比你返咗幾年工升咗職加咗人工 個取捨就大好多 本身係香港可以點人做嘢袋幾萬個月嘅 移民去到未必做得返本職 要由低做起/ 轉藍領自己落手落腳做 計返港紙掙得萬零鬆啲 個落差太大唔係人人接受到

等五眼救生艇，過去參軍

你都岩 不過好多公司都唔肯請外國人 簽證問題太麻煩
尢其係fresh grad 冇經驗唔會比機會呢班人

真係等個等字

搵工盡量以學嘢爲前提
就算去到外國唔睇你香港嘅經驗
起碼都識D嘢 搵到下工

盡量唔好搵hea工
第時要走佬咩都唔識都幾大鑊下

eg. software, analytic tools

利申:做咗一兩年hea工
而家想直接轉行

走得好走
有份工仲難走

十萬八萬都無
唔好話學費 幾個月生活費都無

今屆fg，勁頹 ，過得一日得一日